荃灣mtr是帶著神秘

明天都不知會否碰撞起飛

郭富城既弱

完全撞到爛 冇車到站
地鐵仲悠悠閒 月月都賺

留下這連登仔 在mtr裏